[FX] 美劇版 What We Do in the Shadows 討論區

根據恐怖喜劇風格偽紀錄片電影《What We Do in the Shadows》改編，FX同名喜劇定於美國時間3月27日首播，這部首季10集半小時喜劇由原片的Jemaine Clement及Taika Waititi分別負責劇本及執導，Kayvan Novak﹑Matt Berry﹑Natasia Demetriou及Harvey Guillen主演。背景設定在美國紐約的史坦頓島，聚焦四位當了數百年室友的吸血鬼的故事。

聽日

留名
睇過套戲真係好正

高質搞笑仲要原班人馬班底
但估唔到咁少人留意

連登不嬲少人睇fx d劇

呢度分分鐘連套戲都冇乜人睇過

FX啲劇都係有一個特點

你見到得一細個圈子講套劇咁套劇一定係精彩到無倫

Lm

睇完好正完美還原套戲既style